(廣傳)醒下啦,會屌既都係本身無留意件事既人

到今日會屌既,本身都係果班中立派,要做既野係要加大文宣,拉左佢地落水就要染黃埋佢地
請各位和理非文宣組,街站,放映會要開始工作
特別呢排無出去既,休息夠,班前線搏完命要努力開工

但前線我亦都想提點一樣野,當玩火既時候,無人係想真係燒死佢地,到最後都會淋熄,或者消防到場都會淋熄佢大家都會叫消防好耶,證明大家都仲係善良,無打算大規模搞大佢,咁不如或者唔好再用火,大家唔好因為一堆惡魔變成一個惡魔
同埋,盡量唔好對市民郁手
當然,白衫郁手,亦都記住一個原則,打到佢仆街,但唔好搞出人命

更正,白衫郁手係自衛

和理非請你永遠記住
"不割蓆"唔係叫你要認同哂所有抗爭手段，你絕對可以隨時提出意見；
"不割蓆" 意思係叫你就算點都好，都唔好離隊！！！

"絕不放棄，抗爭到底，直到勝利"

[ 溫故知新！] 成日話"不割蓆", 都想大家深入明白咩叫"不割蓆"先！！(利申：不割)

推

Agger n pish

咁無意思就唔洗玩啦，掉多幾舊石好過